const questions = [
  {
    question: "Đại dịch Covid-19 bắt đầu từ năm nào?",
    answers: [
      "A.Đầu năm 2019",
      "B.Cuối năm 2019",
      "C.Đầu năm 2020",
      "D.Cuối năm 2020",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "Nghệ sĩ nào tuyên bố khiêu chiến với đại gia Phương Hằng?",
    answers: ["A. Thu Minh", "B. Hồ Ngọc Hà", "C. Đàm Vĩnh Hưng", "D. Đức Huy"],
    correct: 2,
  },
  {
    question: "Ai là nhà sáng lập facebook?",
    answers: [
      "A. Bill Gates",
      "B. Mark Zuckerberg",
      "C. Jeff Bezos",
      "D. Lary Page",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "Ai là người đẹp trai nhất ?",
    answers: [
      "A. Trần Đức",
      "B. AndyNgoJs",
      "C. Nguyễn Kỳ Anh",
      "D. A.D Đông Ngô",
    ],
    correct: 2,
  },
  {
    question: "Us Open là giải đấu tennis được tổ chức ở quốc gia nào?",
    answers: ["A. Mỹ", "B. Australia", "C. Pháp", "D. Anh"],
    correct: 0,
  },
  {
    question: "Quân Sĩ chỉ có trong bộ cờ nào?",
    answers: ["A. Cờ vua", "B. Cờ caro", "C. Cờ tướng", "D. Cờ cá ngựa"],
    correct: 2,
  },
  {
    question: "Kênh Youtube cá nhân nào đạt 10tr sub nhanh nhất Việt Nam ?",
    answers: [
      "A. Cris Devil Gamer",
      "B. NTN Vlogs",
      "C. Thơ Nguyễn",
      "D. Sơn Tùng MTP",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "Bài hát 'Độ Tộc 2' là của ai?",
    answers: ["A. Phúc Du", "B. Pháo", "C. Độ Mixi", "D. Masew"],
    correct: 2,
  },
  {
    question: "Câu: Có công mài sắt có ngày nên kim thuộc thể loại nào ?",
    answers: ["A. Ca dao", "B. Tục ngữ", "C. Thành ngữ", "D. Danh ngôn"],
    correct: 1,
  },
  {
    question:
      "Đội tuyển liên quân Việt Nam nào đã vô địch mùa giải đấu trường danh vọng mùa xuân 2021?",
    answers: [
      "A. Saigon Phantom",
      "B. Team Flash",
      "C. V Gaming",
      "D. Fap Esports",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "Đội bóng quốc gia nào vô địch Euro 2020?",
    answers: ["A. Bỉ", "B. Anh", "C. Italia", "D. Tây Ban Nha"],
    correct: 2,
  },
  {
    question: "Bức tranh Em Thúy nổi tiếng của họa sĩ nào?",
    answers: [
      "A. Tô Ngọc Vân",
      "B. Bùi Xuân Phái",
      "C. Nguyễn Gia Trí",
      "D. Trần Văn Cẩn",
    ],
    correct: 3,
  },
  {
    question: "Ai đã lập hội Việt Nam Quang Phục Hội?",
    answers: [
      "A. Phan Châu Trinh",
      "B. Phan Bội Châu",
      "C. Đề Thám",
      "D. Đề Nắm",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "World Cup 2018 được tổ chức ở quốc gia nào?",
    answers: ["A. Nga", "B. Qatar", "C. Pháp", "D. Đức"],
    correct: 0,
  },
  {
    question:
      "Trên la bàn, kim chỉ hướng Đông hợp với kim chỉ hướng Nam 1 góc bao nhiêu độ ?",
    answers: ["A. 45 độ", "B. 90 độ", "C. 120 độ", "D. 180 độ"],
    correct: 1,
  },
  {
    question: "Rét nàng Bân ở nước ta thường xảy ra vào tháng mấy âm lịch?",
    answers: ["A. Tháng 1", "B. Tháng 2", "C. Tháng 3", "D. Tháng 4"],
    correct: 2,
  },
];
